羅健熙：民主黨在商討未來選舉方向

政府公布有關修改本港選舉制度的草案內容，民主黨主席羅健熙表示，對於民主派來說，問題在於是否符合參選資格，以及能否在議會有所作為，而目前當局對參選人進行資格審查，不知道具體標準。

羅健熙又說，日後的選舉，直選議席減少，縮減選民選出議會代表的比例，即使民主派取得立法會全部20席直選議席，仍然是議會的絕對少數。他又認為，選舉方式改為雙議席單票制，影響亦不大，因為直選議席減少已改變了整個遊戲規則。

羅健熙表示，民主黨仍在商討會否參與未來的立法會選舉，認為是涉及未來路向的問題，不止是下屆立法會選舉。

至於政府將規管呼籲投白票等的行為，羅健熙表示，不理解政府的做法，認為有人可以呼籲投票給某一候選人，卻不容許呼籲不投票等選擇，是難以理解，認為是反映政府想透過修例限制選民的選擇。

建議民主黨解散

仲商討

黨內傾向繼續選

忠誠反對派選完都無人投
真係仲柒過低投票率

贊同

有啲老飯粉會含撚投嘅

唔洗扮商討，想開工咪選囉，之前一早叫你地辭職，唔好接受委任，你地都唔聽民意架啦

屋企隻忠誠白鴿fans 都話唔投

等中聯辦配票俾你啦！

仲選佢老味咩，慳啲啦

好野好野，咁都仲未訓得醒，佩服

叫佢哋飛哂去同美國民主黨商討下好過啦
睇下會唔會同BLM一樣禮遇

選啦 選完要坐監嘅

乜未來仲有民主黨咩

研究火魔法有咩出路

咁倒不如投畀鄭松泰

層樓未供完呀

又準備成班上黎叫含撚投票

仲有得討論 係咪智撚障

仲諗住入去做小丑
咪又得佢地入面狗咬狗囉
係要入去比人玩
攪到兩面不是人

細良國父：邊個放負唔投票就一定係鬼

都合理嘅

改名叫中國式民主黨先

投來做乜